有無巴絲係讀緊OU護理系degree?

想請讀ou護理系degree既巴絲幫幫手
我之前識得個朋友係讀呢個系既
但後來無左佢聯絡方法
想睇下有無巴絲識佢幫到我尋人

咩名 yr幾

佢year幾我唔肯定
女仔黎，姓邵嫁
我唔係網上公開佢全名喇
巴打係依家讀緊呢個系？

係咪戴眼鏡嗰位？

我識佢個陣好似無戴眼鏡
佢year幾？

你識佢個陣係讀year幾？
如果你連year幾都知，你肯定玩野

唔好騷擾我 thanks

係咪佢

唔係玩野嫁
我識佢係2年前
所以依家好多資訊都唔update
不過巴打咁講完
我諗應該唔好無啦啦咁走去搵人比較好

對唔住

狗公出沒注意

Year幾都唔知 你都係收收皮先
搵到都哂氣

Lm睇吓最後搵唔搵到

想連登仔幫你溝女?

邵美祺丫嘛